跳舞群組係咪引證左男人條J都可以當八達通咁用

女人個西可以當八達通咁用
依家跳舞群組引證左男人都得

男女平等

咪係 全部男人都係鴨

8/10 有創意

全部男人都係鴨

大隻高大靚仔應該可以

我唔同意

班鴨我夠膽講係班敬業樂業嘅專業人士

唔似d女咁就咁瞓喺度話嘟就嘟

個群組到啲人有邊幾個真係靚仔

男人賣身門檻高過女人好攞多
女人唔係肥婆都可以賣相賣底褲
男人想做同樣既野冇話唔得
但唔係隨便一條o靚仔就做到

一向都話，有冇八達通係分靚定醜，唔係分男女

最sad既係
就算港男有j去做鴨
都要先花三五七年考個跳舞牌先入倒行

做鴨都唔係咁易
我唔信有J對住果班老舞都起到頭😢😢

係把口可以當八達通

識奶
識tum人

身價貴好多 打返勻打和

男人賣身可以做埋gay 嗰邊
有幾何有les 去搵雞叫？

偉哥

啊婆奶lin頭.gif

鬼叫香港咁多雞蟲/ 毒撚買相

係我又唔拘呀，邊個黎比我嘟下先

以後可以講：
香港地男人有J真係大撚晒

爸打試下賣相賣底褲

一早有啦
自己揾下日本風俗百合

肥婆都得
中大email賣到買樓

做雞打開隻腳就得
身體唔使太大反應
做鴨要對住暗瘡肥婆都要起到頭
技巧值高好多